求救！！MacBook 駁電視變咗紫色

用緊2017年MacBook pro 用條轉HDMI嘅線駁上電視
但係電視mon變左紫色 好似咁

有冇人知點解決

線問題

但係我試過三部機 有兩部都係咁 一部係正常冇問題

隻色幾靚

換條線試左先

x2
線問題。

睇到眼都盲

線問題90%
插頭問題10%

試下電視第二個頭

Force RGB, google 下